HKT固網電話1月完約，請出招

HKT開價太貴
剩要固網電話,其他咩都唔要
請出招